{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078669",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "브레댄코 신도림역점"
    },
    "text": "ブレデンコは、新道林駅1番出口の改札を出てすぐ左に曲がってすぐのところにあるベーカリーカフェです。 ここは健康的な一日の一食を作るために様々なメニューを提供しており、営業時間は平日は06:40から22:15まで、週末は06:40から21:45までです。アメリカーノは2,500ウォン、カフェラテは4,000ウォン、ダルゴナコーヒーは4,000ウォン、ブルーレモントークは3,500ウォン、生クリームサンド(イチゴ)は1,400ウォン、スパイシーチキンホットポケットは2,800ウォン、ボロネーゼフラットブレッドは2,900ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブレデンコはどこにありますか？",
            "answer": "ブレデンコは新道林駅1番出口の改札を出てすぐ左に曲がってすぐのところにあります。"
        },
        {
            "question": "ブレデンコの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレデンコの営業時間は平日は06:40から22:15まで、週末は06:40から21:45までです。"
        },
        {
            "question": "ブレデンコのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ブレデンコのメニューにはアメリカーノ、カフェラテ、ダルゴナコーヒー、ブルーレモントーク、生クリームサンド(イチゴ)、スパイシーチキンホットポケット、ボロネーゼフラットブレッドがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダルゴナコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダルゴナコーヒーの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーレモントークの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーレモントークの値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生クリームサンド(イチゴ)の値段はいくらですか？",
            "answer": "生クリームサンド(イチゴ)の値段は1,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スパイシーチキンホットポケットの値段はいくらですか？",
            "answer": "スパイシーチキンホットポケットの値段は2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボロネーゼフラットブレッドの値段はいくらですか？",
            "answer": "ボロネーゼフラットブレッドの値段は2,900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 410
    }
}